
# Campos

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**aggregatable** | **Boolean** | Flag Agregável |  [optional]
**autoNumber** | **Boolean** | Flag Número Automático |  [optional]
**byteLength** | **Integer** | Número de Bytes |  [optional]
**calculated** | **Boolean** | Flag Calculado |  [optional]
**calculatedFormula** | **String** | Formula Calculada |  [optional]
**cascadeDelete** | **Boolean** | Delete em Cascata |  [optional]
**caseSensitive** | **Boolean** | Flag Diferenciação entre Maiúsculas e Minúsculas |  [optional]
**compoundFieldName** | **String** | Nome complexo do Campo (??) |  [optional]
**controllerName** | **String** | Nome do Controlador |  [optional]
**createable** | **Boolean** | Flag Criável |  [optional]
**custom** | **Boolean** | Customizado |  [optional]
**defaultValue** | **String** | Valor Padrão |  [optional]
**defaultValueFormula** | **String** | Valor Padrão da Formúla |  [optional]
**defaultedOnCreate** | **Boolean** | Criado com Valores Padrões |  [optional]
**dependentPicklist** | **Boolean** |  |  [optional]
**deprecatedAndHidden** | **Boolean** | Flag Obsoleto e Escondido |  [optional]
**digits** | **Integer** | Número de Digitos |  [optional]
**displayLocationInDecimal** | **Boolean** |  |  [optional]
**encrypted** | **Boolean** | Flag Criptografado |  [optional]
**externalId** | **Boolean** |  |  [optional]
**extraTypeInfo** | **Boolean** |  |  [optional]
**filterable** | **Boolean** | Flag Filtravel |  [optional]
**filteredLookupInfo** | **String** |  |  [optional]
**groupable** | **Boolean** | Flag Agrupavel |  [optional]
**highScaleNumber** | **Boolean** |  |  [optional]
**htmlFormatted** | **Boolean** | Flag HTML formatado |  [optional]
**idLookup** | **Boolean** |  |  [optional]
**inlineHelpText** | **String** |  |  [optional]
**label** | **String** | Rótulo |  [optional]
**length** | **Integer** | Tamanho do Rótulo |  [optional]
**mask** | **String** | Máscara |  [optional]
**maskType** | **String** | Tipo de Máscara |  [optional]
**name** | **String** | Nome |  [optional]
**nameField** | **Boolean** |  |  [optional]
**namePointing** | **Boolean** |  |  [optional]
**nillable** | **Boolean** |  |  [optional]
**permissionable** | **Boolean** |  |  [optional]
**picklistValues** | [**List&lt;PicklistValue&gt;**](PicklistValue.md) |  |  [optional]
**precision** | **Integer** | Precisão |  [optional]
**queryByDistance** | **Boolean** |  |  [optional]
**referenceTargetField** | **String** | Campo de Referência Alvo |  [optional]
**referenceTo** | **List&lt;String&gt;** | Lista de Referências |  [optional]
**relationshipName** | **String** | Nome da Relação |  [optional]
**relationshipOrder** | **String** | Ordem da Relação |  [optional]
**restrictedDelete** | **Boolean** | Flag Delete Restrito |  [optional]
**restrictedPicklist** | **Boolean** |  |  [optional]
**scale** | **Integer** |  |  [optional]
**soapType** | **String** |  |  [optional]
**sortable** | **Boolean** | Flag Classificável |  [optional]
**type** | **String** | Tipo |  [optional]
**unique** | **Boolean** | Flag Único |  [optional]
**updateable** | **Boolean** | Flag Campo Atualizável |  [optional]
**writeRequiresMasterRead** | **Boolean** |  |  [optional]



